%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%                                   Titelblatt                                                 %
%                                 09.11.2011                                              %
%---------------------------------------------------------------------------%
%                                   titelblatt.tex                                            %
%                            by Peter Schneider                                     %
%                         schneider.pj@gmail.com                              %
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\begin{titlepage}
\ifpdf\pdfbookmark{Titelseite}{title}\fi

\begin{center}
  \vspace*{1cm}
  \includegraphics[scale=0.3]{images/fhlogo}
  \\
  \bigskip
  \Large{\textsc{Beispielarbeit}}
  \\
  \vspace{1.5cm}
  \huge{\textsf{HSTeXVorlage}}
  \\
  \vspace{3.0 cm}
\textsf{
    \begin{large}
    \begin{tabular}{ll}
      Bearbeiter: & Peter Schneider\\
      Matrikelnummer: & 32199\\
      Fakultät: & Fakultät für Informatik und Wirtschaftsinformatik \\
      Studiengang: & Informatik Bachelor (IB) \\
      \\
      Betreuer: & Prof. Ray Saltman \\
      \\
      Zeitraum: & Wintersemester 2011/2012
    \end{tabular}
  \end{large}
  }
\end{center}
\end{titlepage}
